公屋 社區幹事？

係公屋到社區幹事係咩心態？
真心想為居民？
現大多數新公屋都是新移民住
真係頂唔順 要做一份咁假既工

鋪排定
施埋d 小恩小惠
第時選區議員d 傻佬就會感恩圖報
出賣自己權利俾佢地

建制派開埋d 公屋申請論壇
用公屋屋邨劃分子論壇
社區幹事就做板主
派屋果時就出現派傳單
同解決你問題
好犀利架，仲有效率過直接搵房署
又免費迪士尼又派米
又月曆又平睇戲
有d 老野去做佢義工添
其實係幫手賣港

我就一貫食窮民建聯政策